靚仔真係唔好approach女仔...

搵左佢幾次都好快覆，有時甚至隔一秒就覆

條女隔0.00000000001秒就覆我